發唔發覺蘋果 立場做少咗live?

關唔關被襲事？

太子無蘋果同立場

會被打 ?
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

新聞假值低左好多 每晚都圍太子
雨革後期都唔會晚晚多記者

太子真係唔應該再圍
次次拉幾個

好唔抵

立場人本來就唔多
呢啲唔係大日子又重複性嘅無live唔出奇

同意
所以仲講10月1日就咁地區嘅好難有報導

立場記者人手唔多，佢地咁辛苦休息下可以理解嘅

yes
都要放下假

weekend 大件野黎緊
休息下先

立場姐姐/妹妹好似好耐冇live
佢地仲有冇做?

圍狗屋真係無乜野睇

認同係人手問題
日日都出去 live 咁長時間，食晒 TG
俾佢地休息下....

會唔會被恐嚇或者被消失
班狗咩都做得出

被捕人數就快超越天水圍

Weekend連續幾日有大事發生
俾佢地休息幾日
之前採訪得咁辛苦

你講完即開啦立場
立場人小冇計
之後幾場大戰要回下氣先啦

呢個就係我唔支持地區既原因
8月5日 三罷 遍地開花
其中一大原因係當時想分散警力
其次係個日搞完塞鐵塞路 想人留返係自己區集會
經過個日 仲有無人會覺得而家真係可以分散警力？
根本大把武警公安比佢調動

最重要係記者都被分散 市民注意力同輿論唔夠集中
第二日幾多個核彈都唔會谷得晒
你要認命既係
即使連登身為同溫層都唔會跟到咁多料
focus到咁多核彈

有時仲要live到凌晨兩三點，成日要食tg又俾黑警兇同推撞，再唔休息下真係擔心佢地捱唔住

我唔知大圍最終決定係點 文宣搞晒未
如果未決定 攞一日時間諗下點樣解決交通問題
集中到人流先係上策

我通常睇立場，
佢地真係辛苦，
我估佢地都要抖下。

唔會又下下諗去呢一邊好冇 冇野都自製白色恐怖
單單都係咁

其實蘋果同立場都好慘
本身做嘢就好辛苦
仲要被起底被打
打完後一定破唔到案